買基金定買Arkk?

買基金唔使申購同贖回費，回報已經扣左管理費，睇返個業績，差唔多年年正回報，又有得月供，唯一壞處就係買賣唔係即時

上年大跌市都係跌8個%

ARKK咪基金囉屌

無話Arkk唔係基金，但係etf。。股票型基金，

BLACK BLOCK？
好似係世界第一既基金

ETF 個F 係...?

食飯定係食熟咗嘅米

睇吓契媽return幾多先啦

Black rock?

打左block tim

兩隻都買 再分散下咪幾好

太慢 一年得幾十

Btw Vanguard好d 定blackrock 好d?

留名學嘢

FUN

你係想問買乜fund啊嘛😂？

fuck

我前幾日牛牛新開戶2隻都有同時入，但arkk蝕緊，隻基金又只可以第2日先知收益，買賣又只可以計第2日既收市價，而家應唔應該簡死一隻

世上有乜基金跑贏ark

5%認購費 1.5%管理費
算唔算好貴

依期有隻moon
今年成績暫時勁過契媽

你買得基金都係放幾年
信間野等佢幫你操盤架啦
差果一日半日有咩分別

就係見佢唔認購費同贖回費先買

買vanguard us etf就係vanguard嘅股東，理論上好d

好貴啦

買etf睇幾日

ark 收0.75%每年

係咪買左佢股票，長渣唔放，一年到期就收0.75？

如果一買好快放，又收唔收？

最撚緊要既十大持倉竟然唔放出黎你買緊乜？買堆數字？

非etf 手續費都收傻你

鬼得閒逐個扣你 係股價扣

ARKK蝕？？？？？

最高價157.91掛

see

FOOL

買基金食正個高位 頭一兩日蝕好正常咋嘛

Family
上咗契就係一家人

兩者定位唔同

你可以當Blackrock個個係全球版+強化版嘅QQQ（多咗台灣TSM、韓國LG Chem）

定位上嚟講：
基金比較適合取代QQQ嘅位置，去買科技股大盤同超大盤
ARKK買緊細size啲嘅科技股

回報風險：
基金過去十年回報大概等於AAPL，跑贏QQQ，買嘅嘢好大路唔會怕有咩問題，2000年run到依家經歷過好幾次牛熊
ARKK回報高一大截，但係focus多啲係TSLA哩啲未成熟穩定盈利嘅股票多啲，牛市會表現好好，熊市哩啲股就會跌得甘啲，同埋ARK我自己覺得未真係經歷針對科技股嘅大熊市（上年主要係打死傳統股）

睇你個人需要邊種定位，各自買幾多%

利申兩隻都好早開始買，兩隻都好滿意

含撚啦你, 鯨魚唔係魚呀

google下咪有

即係佢股票收益係+50%，佢隻arkk只會升49%咁樣

其實冇話邊間好啲，主要都係睇佢地各自旗下只fund 買嘅嘢好唔好，回報&風險好唔好

如果佢地嘅fund持股差唔多，就買追蹤誤差細/管理費低啲

個人觀察就blackrock嘅ishare etf系列管理費都比較平

why not all in ARKK

高質

回覆置頂

但係其實鯨魚真係唔係魚

你如果唔理解我個比喻，就唔好衝出黎諗住教精人啦

正路唔係應該調返轉？
QQQ 9%有咩意思

風險上ＡＲＫＫ比較高，ＡＲＫＫ持有好多細股或新興科技股，好多時會大起大落，整體回報係比ＱＱＱ高啲

過左一個月你就會後悔點解唔ALL IN ARKK算

想請教去邊度買好？ 銀行同牛牛買有無分別？

E.T. Family
幫火星人Elon Mars 返家鄉嘅大家庭

長期擺，你用ＦＴ買就唔駛俾佣金， 當你幾年後覺得要放哂，Cash out都係俾一次錢唧

如果依家咁高入會唔會風險大？
不過又好似好少見佢跌

你指既係咪即個？
唔該晒

小朋友先做選擇

Lm

lm

真

lmt

手足無措五毛黎，勿回

買生果定係買蘋果

我都睇到一頭霧水

買寵物定係買狗

Arkw好似回報仲好D....

我夠知我指買隻基金重點係睇佢策略同買乜。唔係主要睇佢過往回報

倉有25000鎂嘅貨/錢做底
一個月仲可以用debit card 免費拎一次錢
有咩急事都唔怕

小朋友先會左諗又諗揀個低d 回報，高啲管理費，唔透明，一堆廢老股（雖然arkk都有aapl同tsla兩隻廢老股）

但arkk真係基金

邊隻升得快 走貨轉身快咪買邊隻囉 ARK 可盤前後 ， 仲有當ARK大跌 你果隻乜乜科技基金都唔方會唔跟佢跌啦。

可以睇吓 Morningstar 呢篇專題訪問